回歸左之後，香港科技越來越發達

去到曾蔭權時代仲有埋智能電話、平板電腦
多謝中央多謝當奴

有啲想笑

Chorme同firefox阻止兇案發生